覺唔覺試完堂唔繼續既人好撚乞衣??

做gym 學車呢d都係好多呢種乞衣
免費試左堂攞完著數就唔俾錢繼續

同試食唔買果d撚樣一撚樣

你棒碟屎出黎試完又要買呀？

試衫就算唔岩著都要買？

唔識尊重？

如果要繼續，做乜要試
樓主個腦

係 咁既話直情唔撚好搞試食同試堂呢

你試完整污糟件衫，你有冇諗過下一個人試既感受？
有冇同理心？

咪係囉
乜撚野叫試
樓主ON9?
是但學人做健身教練
但R唔到客 就屌人?

唔想人試咪收錢囉

知唔知咩叫做試

唔覺 係你無料

我試個陣都唔會expect件衫係第一手啦,同理心雙向架啫
試衫試堂呢啲野擺得出黎大眾都有晒共識係點運作 我諗應該得啲健身狗/sales會屌呢樣野
要怪就怪公司推呢啲policy,唔係怪跟岩規矩既客人
不過你係咪試親衫都買晒先？係既都真心佩服

難食都照買？

晒鳩人時間

假膠黎應該

我唔會試衫
直接知自己著咩碼就買

挑 你有料唔洗叫人試都有客仆撚住埋黎比錢join啦
屌你老母依家就係你無料要吸客先搞試堂姐

正想講，自己搞試堂又冇人逼你，有好處就有唔好處嫁啦

同啲買左六合彩，唔中又怨天怨地既怨婦一樣

試撚完堂咪知你廢 唔撚想再上
你有冇好好反省下自己冇資格教啊屌你老母

試完堂你會畀人整污糟？

試完唔岩唔俾?

有冇諗過係你真係廢，唔想跟你學?

廢老思想

咁你應該係林鄭心態
全世界錯，我一定啱嘅！